丙朗談笑間，歐聯灰飛煙滅

江山如畫，一時多少豪傑。
遙想巴塞當年，小花奪歐聯，雄姿英發。
羽扇綸巾，談笑間，丙朗灰飛煙滅。

佢地兩個是但一個奪歐聯，另一個就灰飛煙滅啦

以為講 endgame 啪手指唔小心啪埋朗
入嚟見到有首詩

四日啦，仲有新發現